此外，特立尼达风格的aloo和channa还加入了辛辣的花卉草本植物culantro。 特立尼达风格的aloo和channa为印度经典菜肴注入了加勒比风味|布里吉德·华盛顿|月22日，华盛顿邮报 
 米勒端起一叠切成薄片的南瓜和刺鼻的塔莱吉奥奶酪，他称之为“刺激咬”。 就像一个好邻居，潘尼罗雅尔车站为你准备好了 
 所有的香料都是如此的辛辣和美味，完美的平衡，它造就了如此多简单和令人满意的食物。 火鸡20天|梅根·麦卡伦| 2020年12月23日|食客 
 到目前为止，您可能已经习惯了处理刺鼻的、黏糊糊的东西——但这并不意味着您不能改善用户体验。 9个厨房礼物，做一件事真的很好|Sara Chodosh | 2020年11月26日|大众科学 
 慢速慢烤的方法捕捉到葱的精华，而不会有刺鼻的气味和尖锐的咬痕。 食物搭配是有科学依据的，你可以在这里学习，彼得·考克依特，伯纳德·拉豪斯和约翰·兰根比克，2020年10月22日，大众科学 
 不管怎样，对于一个充满外国人的嬉皮士岛和被称为Bocas del Toro的刺激性大麻来说，这是双倍的。 一个人，一个计划，一条运河:巴拿马百岁生日比尔舒尔茨2014年8月17日 
 他们在雅典市中心的免费诊所坐落在一间破旧的公寓里，弥漫着发烧的身体和刺鼻的药物气味。 希腊新穷人的狄更斯式圣诞节芭比·拉扎·纳多| 2013年12月22日|每日野兽 
 搬进去的那天，我打开前门，闻到的是一股刺鼻的麝香味，完全是霉菌的味道。 乔治华盛顿大学的住房恐怖|米兰达格林| 2013年8月21日|每日野兽 
 穿着刺鼻的遮盖物的女性比赤裸上身的舞者赚得少，但许多人似乎更喜欢另一种选择。 脱衣许可证? 德州舞者说不谢谢|瑞秋·克兰兹| 2013年1月9日|每日野兽 
 新员工也被警告不要使用味道太刺鼻的香水或须后水。 来自皇家的最有趣的片段Exposé |汤姆·赛克斯| 2011年10月31日|每日野兽 
 它在余烬中蜷曲着，扭动着，仿佛是个活物; 一股烟，一股刺鼻的气味，它就消失了。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 它是由树叶的纤维制成的，被许多人认为是最好的一种“刺激性灰尘”。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 腓特烈大帝和拿破仑都喜欢并大量使用这种“刺激性粉尘”。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 在它的纯净状态下，它是一种透明无色的气体，有一种特殊的刺激性气味，并高度溶于水。 农业化学元素|托马斯·安德森 
 然而，他成功了，很快就心满意足地向空中喷着刺鼻的烟雾。 涂料| Sax侯麦